有冇人知點解旺角銀城外面咁多西裝友？

行近法國大部分都係蝗

法國緊係多西裝友

1分

傳銷狗